無聞道二既配樂係港片史上最好

超越左一

仲正過王家衛啲配樂

明明我已晏夜無間想討好老母

一首吊打你

明明我已晝夜無間想屌你老母

邊間教會

港片嚟講,始終鍾情於呢個法國佬配唐戲

盧冠庭秋天的童話同賭神屌打樓上

冇川井憲次唔洗討論

暗戰呢

1991同1997

未入黎都諗到西遊記

其實首曲係寫比東邪西毒，配合個意境

東邪西毒

我就係想講呢首，竟然係陳勳奇

全才，演得、導得、作曲都得仲要打得，問你死未

頭D
沒有之一

咁西遊記啲編曲都未必輸

槍火

少林足球

暗花